我地忽略左社會上一個族群

佢地叫清潔工人，除左人工已經比外判商剝削外，亦都夾住係警民之間，幫我地清走遺下既路障，又要冒住tg同二噁英維持街道清潔，但我地好少感謝佢地既付出；其實香港人欠左佢地好多我提議大家係聖誕節既時侯印d卡仔，一個N95口罩，一支水，甚或給予一句鼓勵、道謝與道歉。可能係佢地眼中唔算d咩，但代表住我地香港人從來都無忘記左佢地，佢地都係我地既一份子！
we connect with基層！大家點睇？

推

贊成

香港人人欠佢？
係香港欠左香港人 偷換概念 連基本都未搞清楚 負評